
                      Sin duda la mejor trilogía de Batman. El inicio de bruce y como va evolucionando pelicula tras pelicula. Villanos protagonizados por actorazos  y escenas de acción perfectas a la par con la perfecta trama. Muy recomendada!!
        
            